唔去加泰集會

搞咩gimmick 野去淡化加泰都冇用
傳媒點寫 你控制唔到 同埋一提加泰 第一個印象就係獨立 你做咩都改變唔到

去既 唔該開個記招 慢慢解釋先 唔想手足流既血白流

本人唔係大台 我唯一做到既野 就係自己唔去

自己做自己大台
想去就去，唔想就唔去

利申：唔去

睇返外國好似真心覺得唔好，我轉去貼牆算

大家都等緊人權法案通過，
你走去得罪美國，場運動輸左真係多謝晒你

唔去

仲堅持搞就一定係鬼

推

推
見到個集會真係o撚左個嘴

認同最後兩段
但
衝立法會就係鬼
舉美國旗會俾人話係外國勢力
嗌光復香港時代革命會俾人話港獨
唱願榮光會俾人話港獨
裝修人權法會過唔到

香港人你哋經歷咗咁多嘢到底學習到啲咩？各有各做呀！

一撚定唔去

認同各有各做

所以 我個人選擇唔參與呢次集會 做其他野去參與呢場運動

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

Richard Scotford叫人聲援Catalonia

你話香港人功利都好 一定唔去